恭喜拜登喺平行世界當選

敗燈

bye done

拜登贏硬

我登已勝

原來我哋就活喺平行世界